其實U記啲衫都算價廉物美

淨色 T shirt 冬暖夏涼

價唔算廉 物亦不美

著U記的六常 ching

價廉物美
你叫淘寶貨情何以堪

系 爻吾刀